見到d人著籃球鞋打籃球就覺得好心痛

籃球鞋甘潮甘貴竟然唔錫住著
著黎打波個d都無資格擁有籃球鞋

赤腳囉

Btw 甘你老母

籃球鞋唔係用黎打籃球著? 定要鑲起佢

攞去炒

請尊重！謝謝！

香港人

一對鍚住著, 一對著黎打波又要同你講咩

學D人著人字拖或赤腳踢波?!

見啲人用對腳就覺得心痛
一個人一世人得一對咋做啲咁傷既野

請尊重肥人

有無尊重對鞋

籃球鞋不嬲唔係打波著架清

你有無尊重Tim哥？

who

唔著嚟玩玩具，唔通著嚟踢波呀

咁我著籃球鞋去行山囉

請慎言

一對收藏一對打波咪得囉

見到d人著鞋出街就好心痛